[不服來屌] 覺唔覺電競係本世紀最大騙局?

呢年係咁吹棒 電莖

1)可以當全職

2)好多獎金

3)當學歷用

講真 真係搵到錢?

唔講其他Game 淨講香港地區lol

玩既有幾多人 ?搵到錢既又有幾多個 ?

真係搵到食既 30個都唔知有無

仲要呢班人本身都係直播撚 / 網紅果類(e.g馬面deer)

所以搵到錢根本唔關打機事

就算佢地直播吹水R下春袋已經引到班毒撚課金

其次最好笑係一大堆乜春電椅 電枕既電莖設備

吹到一大堆商機

老老豆豆除左廠商sponsor班戰隊用之外

我真係無見到普通一個玩家會買黎屋企打J囉

Agger

呢個世界本身就係一個騙局啦
BIG4夠同你講做夠幾多年升高層升partner前途無可限量
最後又有幾多個人做到呀

銀行夠同你講金融行業前途一片光明
最後大部分人咪又係做teller做到辭職唔做

新興行業
有機會賺錢 都有機會賺大錢
但平均計 唔會係賺得多的行業

機會主義者on9 姐

睇數字，緊係睇平均數和中位數 ga la

賭場六合彩，夠可以賺大錢lor

機會主義者一向都係 on lun 7 99

願者上釣

每個行業總有佢個特質，冇話騙唔騙局既

所以你咪只能開PO打飛機

而人地可以直播打機都輕鬆賺幾皮野

呢個世界就係咁~ 你有你怨~ 人地有人地努力做~

你做唔到~ 然後話人地呢行係呃人~ 咁唔通你會好過D?

個個好似你咁醒咩
呢個世界大撚把懞撚傻閪啦
你睇下中國市場就知啦

電競椅又未去到無人買既 不過電枕係咩黎 未聽過

呢行你一係最top果堆 一係你講野好笑好presentable

果d咩白金仔鑽石仔 又毒唔敢講野 完全冇資格入行

反而電競衍生出黎 例如搞event 普通人可能捱下仲有前途

情況同踢波打籃球做職業既幾似 你街場殺手球球中都唔會用到黎搵食 最多叫做做自己鐘意既野

講得好好皮已正
呢d人， 永遠見唔到人哋既努力， 樣樣嘢都以為好簡單， 但事實上就係自己乜都做唔到， 所以只可以喺度開post，踩低人哋嘅工作， 呢類垃圾真係唔死都冇用

駁唔到

咁你又吹佢唔脹喎
近呢10年 電腦開始普及 基本上任何已發展/部分發展中國家都有電腦
個game市場的確係長期會打機既顧客 係講緊幾億既人口 Lol csgo果d賺埋唔少 拎幾百萬全黎搞個比賽 一方面宣傳 另外收廣告都回本大半啦
所以 電競公司搵錢 係大生意
電競選手我認為係逃避現實 根本就係班唔想返工既死廢青合理化自己打機 如果打到faker咁 先好同人講打電競
電競世界同現實一樣 總要有班垃圾選手係到先襯托到高手既價值

輕鬆賺幾皮
又見唔到人努力
究竟簡單定唔簡單？
不過呢類情況香港先會出現

bitcoin咪又係，帶個電子的都龐氏騙局

有求就有供架啦
事實電競係有幾有市場 真係唔少人會買果d野

利申無買過電競商品

屌 好多錯字

拿拿拿 電莖仔唔好偷換概念

你都識講""人地可以直播打機都輕鬆賺幾皮野""

重點就係呢度 以馬面deer為例

佢搵到食係佢本身係網紅 有人氣引到班毒撚課金

佢唔直播打機

就算開台吹下水行行企企 已經輕鬆賺幾皮野啦

而而家情況就係有班戇鳩仔 (i.e 你) 同埋班廠商

偽裝到人地搵得錢係關電競打機事

點啊講到咁出腸 電莖師get唔get到point?

要做到樓主講全職 係香港真係無乜可能
首先你要係香港最top果幾個 然後要搵到organization包起你打全職 香港根本無呢個環境 除非你係勁到世界水平俾大陸/其他國家既org睇中

個經濟模式根本就係同球會一樣，你出錢養班人做職業球員，你嘅收入就係比賽入場睇/廣告/周邊產品。足球都係大家覺得有價值去投資，錢滾錢咁就愈做愈大。

香港本身對體育投入唔夠多，反而電腦家家戶戶都有 ，更加易去推廣呢樣野。

至於你又問打機退役後咩技能都冇係條廢柴？
其實所有運動都係一樣，你踢波踢到曉飛做到律師ibanker醫生咩？施丹再勁，退役咪又係後去足球後勤工作，留係足球界。

除非一開始你就好似梁振英咁諗，由頭到尾都覺得體育藝術界別係不事生產，0貢獻。如果唔係 你就只係一個接受唔到新事物嘅老屎忽屌後生。

其實賣電競產品係有市場嘅，講真你打機，都想買張好嘅顯卡，好嘅mon，好嘅ssd，好嘅cpu，好嘅RAM啦

但係你話做電競選手，我就覺得喺香港唔會搞都啦，樓上都講左，電競比賽同香港足球差唔多，你睇下香港足球搞成咁。。。

可以做潮文
換做足球籃球一樣得

現實都有一班人係做完選手再做直播搵錢

有咩咁出奇~ 打機有打機既玩家市場~ 你好唔抵得咩?

twitch~虎牙 都簽落一大堆現役同退役選手做直播~ LOL/CSO/星海等等都有
仲要唔係呢一兩年既事~ 係舊聞黎既

韓國/中國同台灣既眼光比香港遠~ 人地吸引到大既廠商合作
如果係強隊~人地仲要係爭住同佢地合作~ 根本唔優無贊助~

學你咁做生意就死啦~ 乜野都只係睇唔得個一邊~
結果咪又係坐電腦前面打飛機~